如果Gordon Ramsay喺香港餐廳食飯，佢要點屌人？

如題

It’s fucking rawwwwwwwwwwwwwwwwww

叫佢黎澳牛見識下

澳牛伙記：You,fuck off

澳牛伙記唔會兇鬼佬
好多外國youtuber去都話佢地好nice

福腰 塞賣的S

夭